求耳機推薦，老婆用

筆直500，俾佢用過小米同R8，都唔係幾滿意，想買隻好啲，人聲要貼面，唔要掛耳，暫時試過sony ex650 應該ok，但ex650都有咁上下年份，唔知有冇其他選擇

圖片與主題並無任何關係

Final audio E2000/E3000